【$68碗日本鰻魚飯】

嚟喇嚟喇！上年宣佈話今年會喺香港開分店嘅日本人氣連鎖鰻魚專門店終於都開到嚟喇！聽日開始去尖沙咀就有得食。即刻同各位心急子睇下香港店有咩食先！
尖沙咀邊度食：

想約波台手腳一齊去食

得60幾個名額，唔駛返工咩

尋晚先食完

日本500yen
香港68蚊

琴晚條獌魚幾好食

樓主米jer